貓仔貓女絕育問題

想問各位巴絲邊到絕育比較好，住屯門

費用大概要幾多

求其一間都得啦 絕育哩啲小手術
我三隻都係錦田動物醫院做
貓仔600
貓女800

其他做可以再平啲
仔400-600
女500-1000

約左屯門維多利做貓女1200蚊 有無巴絲知呢間點

我家砵子，係屯門康和做，淨手術要480，手術前會抽血睇砵子有無d咩病，抽血好像680

做完之後第二日精神番哂黎，食得訓得屙得！

我隻貓仔貓女都係康和做

貓女絕育個陣有d發情跡象，睇唔出，
但醫生話個子宮發大+腫左（好似係），手術會難d
所以收貴左幾舊水
不過肚仔傷口都算做得唔錯，好快好返